有冇人印左受重傷果幾位既圖聽日用！

話比全世界知受傷既人仲比人禁錮冇消息